我認為兩個mon結合成為一個mon實際過三星華為嘅摺mon

起碼技術簡單容易實現，有條線我覺得唔係大問題，摺mon又係有條線？！

實現咗好多年喇喎

大陸廠唔計

點止大陸廠有出過

lg出得差唔計

Kyocera Echo
Sony Tablet P
NEC Medias W

定係年代太久遠又唔計呀

內摺mon做唔到電話唔計

Medias W 咪外摺囉

呢部設計得差唔計

不願面對

絕對唔係

如果依家重新設計番就實有得做，之前嗰啲半成品垃圾唔計

SONY 唔係出過咩?

摺得嚟唔可以當電話用咁有咩用？而且當時技術又未成熟

NDS

如果兩個冇框既mon，打開後可以向中間推埋令條空隙消失

ASUS ROG

摺 = 要時間開

當連登仔連 Face ID 都覺得慢浪費時間, 你覺得會接受到用一秒幾去開同摺埋部電話?

事實毒果搵條友做過測試, 無人理個男人用接機. 買返黎又 show off 唔到又唔實用, 最後咪又係堆田.

一係就光明正大做 Tablet, 摺得埋既 Tablet 個市場完全唔同晒, 重有手提電腦. 連三星自己都無人用部摺機, 設計失誤要到落用家手先發現. 賣比你既都唔用你重走去買?

唔係講笑，其實我好buy呢種方式，外面加多個mon就可以當番部電話

重到仆街

嗰時技術落後姐，以依家技術應該可以做到超薄